{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(구월동) 구월호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室はスタンダード客室で、ダブルまたはツインの2タイプがあり、ランダムに割り当てられます。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームや特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 満19歳未満の未成年者の場合、予約前に提携店に入室可否を確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊の予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室の利用施設としては、最高級の天然ラテックスベッドとダウン寝具類セット、メリクインシャワーブースと浴槽、最新型スマートウォッシュレット、LG 50インチ Full HD OLED TV、個別冷暖房システム、客室別Wi-Fi、ミネラルウォーターとウェルカムドリンク及びTEA、最高級タオルとシャワーガウン、ヘアドライヤーなどがあります。 また、2階には大型レストランで朝食の提供があり、1階には24時間営業のコンビニがあります。 その他にも24時間コンシェルジュ、手荷物預かり、ビジネスセクションの無料利用、バレットサービス、宿泊期間内は無料駐車など様々な特典が提供されます。 貸室宿泊の場合、退室30分前にご連絡いたします。 予約をお願いします。 032-465-9229.",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "客室はスタンダード客室で、ダブルまたはツインの2タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "予約料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、予約前に提携店に入室可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊の予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室の設備は何がありますか？",
            "answer": "客室の利用施設としては、最高級の天然ラテックスベッドとダウン寝具類セット、メリクインシャワーブースと浴槽、最新型スマートウォッシュレット、LG 50インチ Full HD OLED TV、個別冷暖房システム、客室別Wi-Fi、ミネラルウォーターとウェルカムドリンク及びTEA、最高級タオルとシャワーガウン、ヘアドライヤーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "レストランはありますか？",
            "answer": "2階には大型レストランで朝食の提供があります。"
        },
        {
            "question": "コンビニはありますか？",
            "answer": "1階には24時間営業のコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "特典としては、24時間コンシェルジュ、手荷物預かり、ビジネスセクションの無料利用、バレットサービス、宿泊期間内は無料駐車などがあります。"
        },
        {
            "question": "貸室宿泊の場合、退室の連絡はいつ行いますか？",
            "answer": "貸室宿泊の場合、退室30分前にご連絡いたします。"
        },
        {
            "question": "連絡先は何番ですか？",
            "answer": "連絡先は032-465-9229です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 525
    }
}